點解班狗少少野就可以拎筆直買舞裝？醫護就削開支仲要賣命？

你叫班狗除撚哂gear 剩係拎個盾上前線，你睇下班狗會唔會罷工？

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

政府諗野，唔係常人諗法

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

推

無十萬OT費都咪撚做
加醫療開支又CUT
買武器打年青人就係咁批錢

話你知，而家病房會數口罩，就黎連口罩都要配給。

dllm, 口罩都無真係咪撚再返工。。。。cls

銳武
水炮車
防”雷射槍”眼罩
話買就買
吹牙

爛仔永遠都惡過讀書人

其實醫護宜家組織罷工係最有效
1）港共嘅公共衛生災難解決唔到，管治權威會隨時間不斷下降（呢個係無解嘅，隨時拎住721+呢個就可以轉變所有淺藍）
2）醫護同路人可避免醫治支那/無腦藍絲為社會所帶黎嘅災難

不過有以下壞處
1）醫護罷工可能被所有淺黃/淺藍割蓆因為社會輿論會話醫護不識大體，係危機個陣選擇對抗而唔係合作。（那怕係伊斯蘭國都會俾人道救援組織進行救援，呢一點會係俾人攻擊得最厲害嘅地方
2）公共衛生危機不分黃藍，無足夠醫護/社區免疫力隨時會大爆，害埋同路人

831

咁都驚割？？？？？

狗官眼中黑警係人 醫護先係狗

係有效，但係你呢個係關乎人命，點都會有人屌你嫁，D人唔係樣樣野都唔割（你睇吓刺殺何君堯/私了火燒和理非都僅係不接受但理解，甚至何君堯個次都好多連登仔割。）唔係話你一句「死左膠又睇民意」就完嫁，呢樣野比起私了仲嚴重好多嫁，係講緊你唔合作，俾疫症傳播喎所以先要諗點樣搶係政府講之前做/宣傳先重要

大師，咁你諗到未？

起碼佢地爭取到自己既利益
醫護自己都唔幫自己爭取

因為醫護好多都係大愛左膠/藍屍/為份糧

因為班黑狗幫政權打壓市民，
無私醫護救市民，
政權對市民根本wfc

推呀

一直覺得香港公家嗰班醫護underpaid

又電槍又剩，佢老母應做唔做

醫護罷工撐唔撐？